乜撚野係Chi-Na?

shina/sheena=chankoro=chink>>chinaman>>>>>>>>>>>>>>>> '""Chi-Na""

しな(✧≖‿ゝ≖)

シナチャンコロ